[那些年的MK日子] 點解女人既身體比男人值錢

男人唔咸 女人點濕？